原中央辦公廳主任令計劃的胞弟令完成逃美後生活片段首公開

原中央辦公廳主任令計劃的胞弟令完成，兩年前逃到美國，他的生活片段最近首次被公開。
《明鏡電視》拍到令完成在加州打高爾夫球，旁邊有一位女士全程陪伴，身邊未見有保安。
令完成於 2015 年 3 月逃到美國，中國一直要求美國政府把他引渡回國。
美國傳媒報道，令完成手握著中共領導層大量機密資料。
#有線新聞 #令完成 #令計劃 #美國 #加州 #中國政府 #中共 #明鏡電視 有線中國組

[url]

我的中國夢就是移民美國！很真實的

打golf, 生活態度

你個野壞左呀！
呢條先得

屌你支那人D垃圾名

果然完成了

你兩個都係on9仔

計劃完成未？

下一個輪到習總

習總得罪咁多人, 隨時比人推翻
跟住習總就要走佬去美國

洗頭艇

點解

無記錯佢家族原本姓令狐
型變柒真係話都冇咁易

支那人最老實
有機會脫離鬼國一定走

令狐計劃
令狐完成
咪又係柒到仆街
名先係重點, 姓氏呢啲只係錦上添花

的確個名拖累好多
但係令狐xx vs 令xx 都差好遠

個標題重讀又重讀都唔明
原來「令計劃」「令完成」係名黎

中國夢就係移民美國

剛放監？

原來而家唔識就等於岩岩放監？
你識唔識整火箭？你又岩岩放監？

令狐計劃

仲有令方針，令政策，令路線

依個之前新聞成日講

美國國防部已取得獨孤九劍秘笈